有無Ching 終於相信關蛇係五毛

搞臭港獨個名

一撚早就踢爆佢係五毛貼係碌撚條線啦。

一早講左我同佢係同事黎啦
佢想上位先搞鳩其他5毛
完全冇職業操守

叫ben哥做野炒左佢